$70 XO醬龍蝦雞煲

澳門康公夜市